蘋果日報依家唔使 on screen 就咁聽都得。 #good# #good# #good#

蘋果日報依家唔使 on screen 就咁聽都得。

《蘋果》有得聽 嘟QR code就有聲

頭條

《蘋果》除致力開拓動新聞，亦不時改革報紙，為讀者提供更好體驗！《蘋果日報》讀者由4月9日起，只要嘟一嘟報紙上《聽‧蘋果》欄目的QR code，即可聽盡要聞、兩岸國際、財經、體育、娛樂、果籽和論壇版的精選熱門新聞或評論，方便沒時間「坐定定」揭盡每頁報紙的你。